\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	\selectlanguage{english}
	\tTitle{Briefing - FIA}{Briefing - FIA}
	\titleImage{./images/Titelbild.jpg}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	
	\maketitle
	
	\tSection{Gesamtsituation}{Overall situation}
	\tText{%
		Wir befinden uns im Jahre 2020 nach Christus. Ganz Altis ist von der CSAT besetzt\ldots ganz Altis? Nein! Ein paar unbeugsame Griechen hören
		nicht auf, dem Eindringling widerstand zu leisten. Und das Leben ist nicht leicht für die iranischen Soldaten, die als Besatzung in den
		befestigten Lagern liegen.

		Wir werden es ihnen weiter zur Hölle machen: Wo immer wir können, setzen wir Nadelstiche in die Flanken und Weichteile der Besetzer!

		Doch Vorsicht! Die NATO-Verbündeten der griechischen Regierung, die uns genauso verhasst ist, wie die CSAT, wollen uns unser schönes Eiland
		ebenfalls streitig machen. Sie haben uns zur „Terrororganisation“ ernannt\ldots dabei sind wir die Männer des Volkes! Die Insel wird wieder uns
		gehören. Und jeder Eroberer - sei er aus dem Osten oder Westen - wird hier seinen Tod finden!
	}{%
		We are in the year 2020 A.C.. All of Altis is captured by CSAT\ldots All of Altis? No! A few sturdy greeks don't stop to fight against the
		invaders. And that is not easy on the iranian soldiers that occupy the fortified camps.

		We will make their lives hell: Wherever we can we sting them in their flanks.

		Caution though! NATO - who allied with the greek gouvernment and which we hate equally as CSAT because of this - wants to take our island
		away from us as well. They have declared us to be a terrorist group\ldots And this although we are men of the people. The island will be ours
		again! And every invader - be it east or west - will find only one thing here: Death!
	}
	
	\tSection{Lage und Auftrag}{Situation and mission}
	\tText{%
		Wir haben die Notlandung eines Aufklärungshubschraubers der NATO in der südwestlichen Region der Insel beobachten können. Ein schlechtes
		Zeichen, da es darauf hindeutet, dass eine Invasion vorbereitet wird. Daher müssen wir schnell versuchen, unseren Einfluss auszuweiten. Wenn
		wir es schaffen, die CSAT von der Insel zu vertreiben, könnte das eine Invasion der NATO vermeiden und unseren Anspruch auf die Herrschaft in
		Altis untermauern. Deshalb ist es unser vorrangiges Ziel, den CSAT-Truppen schwerstmögliche Verluste zuzufügen und die folgenden, taktisch
		wichtigen Positionen einzunehmen:
		
		\begin{itemize}
			\item Funkturm auf dem Berg Magos (045-154)
			\item Checkpoint zwischen Kavala und Neri (039-122)
			\item Observation Point auf dem Berg Riga (092-114)
			\item Burg auf der südlichen Halbinsel (112-087)
		\end{itemize}

		Darüber hinaus wäre es sicher sinnvoll, der abgestürzten NATO-Crew habhaft zu  werden, bevor es die CSAT tut. Als lebendige Geiseln wären sie
		ein gutes Druckmittel gegenüber unseren Kontrahenten.
	}{%
		We observed an emergency landing of a NATO reconnaissance helicopter in the sout-west of the island. A bad omen as it indicates that they
		are preparing an invasion. Therfore we have to try to expand our sphere of influence as fast as possible. If we can disperse CSAT from our island, this
		could prevent a NATO invasion and fortify our entitlement to power over Altis. Therfore our primary goal is to bring CSAT as many losses as
		possible by seizing the following tactical positions:

		\begin{itemize}
			\item Radio tower on the mountain Magos (045-154)
			\item Checkpoint between Kavala and Neri (039-122)
			\item Observation point on the Riga mountain (092-114)
			\item Castle on the southern peninsular.
		\end{itemize}
	}

	\newpage
	\tSubsection{Unsere Aufstellung}{Our forces}

	\begin{itemize}
		\item \tText{Führungsteam}{Lead}
			\begin{itemize}
				\item Squad 1
				\item Squad 2
				\item Squad 3
				\item Scout Team 1
				\item Scout Team 2
				\item AT-Team 1
				\item AT-Team 2
				\item HMG-Team 1
				\item HMG-Team 2
				\item \tText{Aufklärungs- und Transporthubschrauber}{Reconnaissance and transport helicopter} (MH-6)
			\end{itemize}
	\end{itemize}

	\tText{%
		Die Führungsunterstützungsslots können im Ermessen der Missionsführung dazu genutzt werden, Teileinheiten in Zügen zu gruppieren.
	}{
		The supporting lead slots can be used in order to group the subunits into platoons.
	}
	
	\tSection{Unsere Positionen}{Our positions}
	\tText{%
		\begin{itemize}
			\item Das Führungsteam, Squad 1 und das AT-Team 1 befinden sich ebenso wie der Hubschrauber an unserem Versteck etwa einen Kilometer
				nordöstlich von Zaros. Zwei LKW haben wir dort auch.
			\item Squad 2, AT-Team 2 und Scout-Team 2 warten beim Unterschlupf südlich von Neri. Zum Transport dienen ein LKW, ein Pickup sowie ein
				Technical mit SPG-9.
			\item Squad 3 hat sich mit HMG-Team 2 südlich des Berges Agela vergraben. Dort verfügen sie auch über einen LKW und einen Technical mit
				Browning.
			\item Scout Team 1 und HMG-Team 1 haben sich mit ihrem Pickup und HMG-Technical bei einem Unterstand gegenüber der Tankstelle in der Nähe
				von Topolia versteckt.
		\end{itemize}
	}{%
		\begin{itemize}
			\item Our lead team, Squad 1, AT-Team 1 as well as our helicopter are located in our hideout about a kilometer north-east of Zaros. We
				also have two trucks there.
			\item Squad 2, AT-Team 2 and Scout-Team 2 wait in the hideout to the south of Neri. For transportation they have a truck, a pickup as
				well as a Technical with SPG-9
			\item Squad 3 and HMG-Team 2 dug themselves in in the south of Agela. There they also have a truck and a Technical with Browning.
			\item Scout-Team 1 and HMG-Team 1 hide together with their pickup and HMG-Technical in a hideout opposite of the gas station near Topolia.
		\end{itemize}
	}
	
	\tSection{Feindpositionen}{Enemy positions}
	\tText{%
		Wo genau der NATO-Hubschrauber runtergegangen ist, wissen wir nicht. Aber eine große Rauchsäule könnte uns den Weg weisen. Wenn nicht, haben
		wir immer noch unsere Augen im Himmel.

		Die CSAT unterhält mehrere Stützpunkte im Gebiet. Sie wissen ja grob, wo sich diese befinden...
	}{%
		We don't know where exactly the NATO helicopter came down. But a big smoke column could lead our way to them. If not, we still have our eyes in
		the sky.

		CSAT has several camps in this area. You should know what their approximate locations are\ldots
	}
	
	\tSection{Apendix}{Appendix}

	\tSubsection{Karte des Einsatzgebiets}{Map of the area of operation}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/FIA_Map.jpg}
\end{document}
